Beyond啲歌係咪唔唱得了

作詞：劉卓輝 作曲：黃家駒
遙遠的東方 遼闊的邊疆 還有遠古的破牆
前世的滄桑 後世的風光 萬里千山牢牢接壤
圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想
迷信的村莊 神秘的中央 還有昨天的戰場
皇帝的新衣 熱血的纓槍 誰卻甘心流連塞上
圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想（叫嚷）
矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH 留在地殼頭上
無冕的身軀 忘我的思想 還有顯赫的破牆
誰也衝不開 誰也拋不低 誰要一生流離浪蕩
圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想（叫嚷）
矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH 留在地殼頭上
矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH 留在地殼頭上

自開post自回
聽日見

千祈唔好做違法嘅事

唔可以去犯法

海闊天空、光輝歲月
因為有自由兩字